見到啲港豬真係好無奈

真人真事
岩岩食lunch搭𨋢返寫字樓
一入𨋢見到兩個呀叔
我戴著口罩，大家你眼望我眼

叔A 叔B

:哇呢個肺炎好勁喎
:我個朋友係醫院做話一日三單
:同果時沙士一樣，食野味惹返黎
:係呀，傳染得好快架

跟住細細聲
:哇如果真係沙士咁咪肥仔

咁撚黑心都算
咪 又 係 唔 戴 口 罩
各位巴絲自求多福

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

今次fatfat

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

威喇

終極攬吵就係惹到沙士全港傳